深水埗偽黃文青店Storerooms賣淘寶嘢扮獨家 到底有幾好賺？(2)

上個post: Storerooms到底有幾好賺？

寫住獨家仲要偷圖扮自家製 淘寶買番黎轉個手賺doube
連張敬軒都比佢呃埋

店家we7

之後網頁加番淘寶店名

幫樓主開新post

Storerooms到底有幾好賺？

上個post

補充資料

職業：Storerooms 店主

姓名：李龍聖(Eden Lee)

年齡：31

Link:

（明報 [2016.11.16] 發表）

幫推

Pish

繼續推，唔好俾佢停

屌佢老母黑店

推撚到佢仆街

講自己獨家呢下真係賤撚到

推推

淘寶選物店：透明鎖/達磨/蝴蝶/肥版超人

係到死兜好撚柒

垃圾偽黃店
食正文青條水食盡人血饅頭

想當初仲係旺角樓上舖果陣人影都唔多隻，賣啲嘢又勁貴
跟住轉型行文青路線，賣電影poster先呃到啲傻仔中伏

推到佢仆街

Push

有乜問題 眼紅人就認

員工定老闆真身啊

推

整合下先

記得佢之前仲有個透明鎖，首先透明鎖本身係 for 學鎖原理用，點樣拎嚟鎖嘢

件貨起官網落咗架，但呢個世界有樣嘢叫 web archieve ，睇返唔安全嘅仲要賣260

然後去淘寶搵就會搵到，就會明白佢點解定價 260蚊

文青妹豬搶住買，店主發過豬頭

講完去睇返
原來通脹之下 2021年嘅淘寶已經貴咗好多
搵唔返88蚊嗰位賣家了

但都係貴唔過storeroom 2013年嘅價

仲要佢地唔俾錢睇正版Netflix
The End of the fucking world都要上支那網睇

當個個都去大南街新開cafe
佢就去老店真係夠晒有品味
第一次見所謂黃店推介正宗藍店
黃店

報海關

香港人

push

呢啲真係要推到佢仆街

推~
喺GOOGLE搵唔到佢間店無得負評
有冇其他地方可以篤爆佢？

淘寶扮嘢都得

就咁淘寶買都買到，真係嬲嬲地，仲要markup咁多
連張圖都來自淘寶，咁樣轉手就幾倍
仲要唔尊重原創者，連credit都咁簡陋，驚死人地知咁

啱啱上淘寶睇隻超人，細嘅200幾，大嘅500
同埋好早之前係FB 玩具group見過，相信有巴打都一早見過呢隻肥超人

黃藍地圖？

老老豆豆
入貨賣唔係罪
唔解唔搵下 D MIT 嘅黎賣
就算個 cost 高
你講明係 MIT
香港人都會明亦願意貴 D 買

總結 ：屌你老母

push到佢收皮

Storerooms 回覆整合：

而家Block埋我收皮啦storerooms

邊度

睇佢既回覆就知啦

一睇都知佢垃圾

我幾年前都買過o黎玩 試下pick鎖feel

繼續推俾其他人知

繼續推

新po繼續推

隻超人真係無乜意見 但食水好深
其他事就好撚柒

見上個po有人講stranger room
個店主真係成日讚自己有眼光, 好煩
pish

好無恥

有時唔係唔想撐小店，但你班撚樣真係撐唔落

男店主

上個po 有人話佢同ipyi 離咗婚

依間偽文青店有好多黑歷史
每年聖誕節佢都會整一個許願post
攞有十幾份產品出黎抽獎
跟住叫啲傻9 fans要寫一大堆嘢“許願”
就有機會中獎
最後大部份“獎品”唔係佢啲KOL朋友抽到
就係送比有好多follower嘅女女
有年依隻招財貓勁多人想要
最後就係佢個KOL fd子乜9蘑菇學會會長抽到
之前有人質疑過佢假抽獎
上年佢就好串講明唔係抽獎
然後啲follower年年照去乞佢抽中自己
人地只係貪你地個like & repost啊on9

獨家轉售

咁閪 假抽獎做show

仲有人信呢啲偽黃？

好多妹豬信
人地啲禮物圍威喂, 送比蔣雅文文青女神㗎咋

奸商小店
學人講香港情懷，想sell香港人情味
成日攞深水埗嚟打飛機
屌佢老母講一套做一套
大陸情懷就有份
Ig d caption打到好有人情味好貼地
上到鋪啲sales閪撚到
個店主啲態度衰撚到以為佢啲貨品只應天上有
咁睇唔起啲客就唔好喺香港搵食啦
扮撚曬嘢

有無人有淘寶或we7同大陸仔講佢黃店黎架，分裂國家，仲出貨比佢，佢喺淘寶入乜就同哂啲人講佢搞港獨

香港情懷但賣中國嘢
香港小店寄賣品俾人拎咗去拍MV，CREDIT就自己袋

IG 買野全部假

推啊屌 好嬲

明知係假都要寫一大篇comment乞求佢
好低賤

花生

見到上年有個話揀中嘅話 男朋友就娶佢
好好笑

貓罐頭化妝袋最撚7
完全唔係佢地style
但夾硬賣

記得
on9到打冷震

未睇先推

係！！！ 我都有留意
見唔到佢送比普通客

回顧：

人地攞佢鋪寄賣嘅其中一個Brand嘅飾物
佢都唔落Credit
最後事但求其愛個MV個Credit係落佢
而唔係落果個牌子
咩功勞俾佢獨攬哂
果個牌子好老脾 無搞大件事
淨係IG story呻就算
但storeroom呢間野唔係次次都咁好彩

吊 人地又delete comment 了

好似都有送比啲”賣口乖”嘅客㗎
不過講到咁鍾意 點解一路都唔自己比錢買
成班乞衣

推到收皮

#80
我諗樓主意思唔係文青舖製造劏房問題
而係喺劏房區sell生活品味好扭曲

題外話
ex以前就係響其中一間文青店做嘢
幾十蚊翻印電影海報夾埋原版撈亂賣
賣貴一百倍都大把人買
搞到電影公司派人黎叫佢唔准再賣同搞展覽
而家又拎返出黎賣
最PK係表面扮本土情懷
暗地裡係好奶共好憎香港客
本身其實打算返大陸開舖
撞正上年運動先扮下黃

過多排一車車文青繼續送錢比人洗

見到成班傻西假文青 用咁撚貴買d垃圾就想笑 香港文青個腦真係唔係裝墨水 係裝屎水

#243

仲有宮崎駿海報展
無問過吉卜力就用人地名開"展覽"
又係吹到係當年原版乜乜乜
呢set海報本身只係大量印刷發售
連框賣本身都係三四千yen
佢賣成千蚊一幅
賺到fatfat
前後食過返尋味搞咗三四轉
唔明咁樣魚目混珠嘅"展覽"有乜文化價值
文青有無咁易呃

深水埗大南街就快比班文青整死

係香港地，只要人夠無恥，識得呃呃氹氹就可以發大達

再次留名

我都有抽過一兩年呀，之後見佢次次都係friend子 KOL中，真係想笑，繼續抽嘅人係咪好多做妹

阿店主話啲黑曜石如果係淘寶使乜等到三月先有貨

真係當人傻嘅咩
依家集運都就截單
開年之後物流貨量又多自然冇咁快送到
仲有可能要等埋其他淘寶貨一齊集運過香港呢
等到三月好出奇呀

就算當你唔係淘寶
黑曜石呢啲下欄嘢憑咩買咁貴 見到真係得啖笑

搵人投訴比東映 報海關

推呀

又岩喎
咁樣轉手就賺幾倍了

佢啲vintage袋又係第二間鋪買入 再mark up成倍賣出去 唔好再做水魚

Vintage袋 有啲keep得好靚 賣得貴都值
但佢賣果啲又舊又貴 不了

型咪得, 有得打卡咪得

點解呢d 淘寶店都咁多人幫襯. 賣淘寶野賣到咁紅

上個post有個ching提議的

推下先啦

垃圾都有人買

呢啲真係正仆街

今年抽中蔣雅文

留個明先喂

個仔點算

推
但文青未必上連登
Storeroom IG又唔俾人comment
可以點入手

造馬造到

想知 有無人知內情

人地飲藍咖啡

諗起佢地比身邊人 知道晒駛埋d無謂錢, 應該可以型一世

屌佢老母一定要繼續追擊佢
條柒頭唔俾人留言

推到食屎

已經當係幫襯藍店，當藍絲咁招呼

開個ig講哂佢啲野？follow佢啲followers
Alicehaha都係咁先多人知佢虐兒

呢個真係推
仲有坂本龍一親筆簽名海報

d肥超人咁撚核突 送俾我都嫌嘥位

真心好柒不過喺story呻幾句即刻有傻豬埋單 仲sold out 埋

點嘅樣

又上熱門
推呀

小店多黑店係常識

好撚賤 之前回應又好巴閉咁話自己係promote art
原來搶artist 功勞唔credit 返原作者就叫推廣藝術龍門任佢搬嘅喂

樓主係咪苦主

仲要咁岩人地係台灣番黎就即刻中

你地自己蠢買大陸野
怪得邊個

文青大佬只知道要宣傳自己間鋪，然後繼續cap水

垃圾專呃香港人

冇記錯應該係呢款

輕輕一推

雖然都係sxxxxxxroom
有冇人開第二個post講
唔想騎劫左呢個post

留名
文青呢個詞係香港同水魚冇分別

推 一直覺得啲野勁貴冇買過

痴線，呢d野有幾貴呀，直接搵嚟買好過啦，又寫文又剩on99

你有你屌，大把傻閪文青幫襯

我記得佢早排出post話剩返好多存貨
結果過左一陣就有班傻仔幫佢清貨

香港獨家代理唔得？？

柒得個黃絲
咁撚蠢要買大陸野

咪就係
成班傻9

好似有新仔

佢應該心入面都笑啲人傻仔咁都買估唔到仲清晒貨 果然係文青龍頭大佬

有咩tao bao
係買唔到
柒頭

del comment , blk 人文青店

自己蠢
又怪大地賣貴野

你咁on9 就緊係block你
大撚把網紅賣假野啦
撚屌

賣淘寶支那貨唔緊要間間都賣緊 你話自己貨源好廣咩都搵返嚟賣咪算

扮自己整就真係

D黃絲錢好呃呀ma

點解黃絲咁撚蠢
咁易比人呃

冇侵權咩？ 報海關

同比人呃上床一樣
好撚蠢

LM

咩事

唔使理佢啦 戇鳩仔黎 blk左好耐

仲諗點解開到2
而家先入黎認真睇
原來咁撚仆街
唔理黃藍 直頭黑店黎喎

原來係咁

人地話包裝呀之後都係心血，唔係淘寶野可以比較
咁唔要包裝係咪同淘寶無分別

哦
你地蠢怪人撚事

勁賤喎

大把人賣所以其他鋪頭都可以賣？

事後補獲又點
個story 扮到自己step by step自家製咁
咁清白最初做咩遮殘體可樂？
仲話黃店 課金俾淘寶

再嘈blk 7你 , del 埋你comment! 文青教既

可以係自己ig share
佢咁出名，我都好多朋友follow佢🥲

依間野口講幾愛懷舊幾愛深水埗
仆佢個街 係大南街布街開鋪
引撚曬啲港女文青入去
搞到依家勁撚多coffee shop文青鋪
勁多舊鋪就係佢班撚樣搞到加租執曬
屌佢老母

推到間野仆街

幫你宣傳出名 大力支持本土創作
唔落你名但客人上到黎買到咪得囉 不要分那麼細
中國製figure都係 可能怕你地見到係中國野就唔欣賞
其實中國都有好創作人 出story左遮右遮用心良苦

推呀喂

又分化黃店，黃店就算拉😅
而家喺度搞分化隨時係中共計

仲有獨咩家 知唔知咩叫「獨家」？
你你有人哋無 我自己淘寶連埋運費可能仲平過你 快啲攞到貨添

不如直情開個ig shop 佢賣咩我哋跟住po咩 寫晒入貨地點同價錢出嚟tag返係佢度問價d人啦

推爆垃圾ig shop

send比身邊d文青fd笑9佢地先

係咁嫁喇 IG SHOP不嬲都係網上轉售平台

follow左呢間鋪既fd要cap圖恥笑

其實根本唔關黃藍事
你撇除顏色就咁睇件事都on9啦
問佢野del你cm blk撚埋你
然後繼續markup10倍誤導人係外國貨

推到執笠

嬲到語無倫次

你係其中一個1200蚊買黃店淘寶貨嘅文藝消費者？

文青人傻錢多

冇用架 都屌咗好多年啦
我諗唔少人其實係知
已經係宗教黎 入得去嘅都自願做水魚
唔信嘅話 試下搵人開個ig shop
跟足佢淘寶入嘅貨 你賣佢一半嘅價錢
當代購咁做直寄去個客到
一樣會大把人去佢到捱貴價買 笑死

垃撚圾

佢賣成9舊水咖
不過又唔止佢係賣呢個價
係靚嘅 但值唔值就見仁見智

佢話自己落咗好多心機作文包裝出貨喎
叫人唔好抹煞佢嘅努力

個超人黃

你係個老細？

佢同店家講"大家都當所有在淘寶有賣的東西都是仿品劣品"

獨家代理比黃店

請正名文藝消費者

清哂貨仲要訂貨
香港人究竟有幾有錢

呢啲樣呢啲包裝既舖通常都係咁呃啲有錢傻閪嫁啦
用下個腦都知啦香港玩藝術邊度夠皮租到舖搵食啊
知唔知舖租舊年幾撚貴啊

係自從多左黃色經濟圈就個個爭住用黃去呃人
怪就怪邊個？ 咪就係怪班黃版小粉紅連登仔，邊個一批評間野就屌人五毛blocked係藍PR

遲早黃色經濟圈就係比連登仔玩臭哂

乜撚野網紅 用撚賣哂啲蝗語
人地賣代表佢賣就啱？
係度偷換概念

真係On9仔來 咩post都去搞事 block咗好耐x2

條賤種係到轉移視線，柒到

成日覺得真文青係好少用social media，就算post野都好少出自己個樣
嗰啲乜鳩都要chok晒pose襯晒衫影相打卡嘅只係一班自以為有taste，實際係庸俗膚淺嘅傻鳩

話俾人聽係storeroom買 型好多

雖然係咁講 但幫手擴散等多D人知都好
你睇下隔離台痴線西
狙擊虐兒KOL Alice Ha 狙到佢無晒 job

睇下仲有幾多黃店未比你地批鬥先

on9 有咩出奇
個個連登仔以為幾百蚊又黃又正？
咪天真啦

唔講咁多喇，夠鐘嘆個美心下午茶喇

香港文青=hipster

幫襯「黃店」 實際課金「中国淘寶 」 到底咩玩法
個淘寶賣家知唔知賣貨俾「黃店」？

推呀 態度閪 藍店 淘寶嘢mark up咁多 完全係黑店

有冇睇details架你 關黃藍咩事
taobao貨markup幾倍可以有幾黃？

努力淘寶呃水魚

推鳩佢

其實代表香港經濟好好，多富人
寧願比舊錢人呃 但自己當出左力做善事

只求自己心安理得，反正幾舊水泊車一日都無左wfc

就好似大把人知ngo 係呃錢cap水都個個月照捐一樣

大把鋪都係咁做又唔見你地批？
唔咁做點賺錢點交租

重新包裝慌死唔係驚人知係大陸野咩
如果係其他國家嘅嘢洗鬼重新包裝咩
作篇19文 相都係廠家影 仲好意思話同廠家直出好大分別
點知原來個分別就係平一半有多 嗰舊黑曜石平10倍
60蚊賣500 重話好撚型

所以話d 消費者其實只係自欺欺人但求心安理得

比extra 錢人洗白左件貨，就覺得自己唔係幫襯緊大陸

我覺得遲早玩開間黃店代購美心食物mark up 一倍都大排長龍

冇問題呀 咁佢咪直接覆囉 明買明賣
而唔係係到誤導人 遮住簡體字可樂
而家d人問會比人del cm, blk acc
咁都唔係身有屎？

只係一群刻意營造到自己好有taste好識生活，用social media嘅like嚟feed ego嘅白痴

哦 「黃店」就乜柒都唔批評得

Hi 我又嚟推post喇

唔係想分化黃店
而係佢做嘅野 唔值得消費者去支持
黃唔係大哂 然而佢係咪真黃都無從得知
We7/賣淘寶野/食m記

Netflix 都睇老翻

不嬲㗎啦
賣任何嘢只要加keywords
"獨立"、"手工"、"文化"、 "潮"
成件事即刻唔同曬
300%profit 話咁易
只要你滿足到戇鳩/Mk仔嗰種標奇立異嘅心態
淘寶貨都照殺

1.槍打出頭鳥
2.君子愛財，取之有道

d人買嘅係storerooms個名
佢地唔會覺得係cap水
佢以前branding marketing做得好係真嘅
而家就難講

都話左開間黃店代購美心元氣starbucks諗得過
代購買完送上門
d 食客就會覺得係出緊錢幫黃
邊個批評都實一樣有呢d 盲粉衝出黎護主唔洗驚

隻肥超人個story擺明想誤導人話自己整

食藍店
睇tvb
上大陸網非法睇netflix劇
貴價賣淘寶貨俾黃文青

呢個臥底做得好好
藍營好應該俾個credit佢

已經唔係分咩黃藍
直頭係黑店

其實係 唔好話文藝定黃店
香港地做生意成本咁貴要用淘寶嘢
其實大家都會好理解
但唔好呃鳩人先囉
冇嘅 我哋依家都只不過係話比大家知
佢嘅價錢有幾貴 比大家夾格下價
順便笑下幫襯佢哋嘅人姐

唔好加密
Ig shop aha.living 都係極mark up 千幾蚊只係買到兩隻碟
成日講都極罕
問佢來源 店主就話自己記性差所以記唔出陶藝家名
其實就係唔想人上網搵到原價幾錢
後來我係日網見都係$1500-2000yen 仲要數量有好多 完全唔係量產
蒸飯陶瓷器 日網我有見過ard$150 佢賣$450
五重織被，可以自己聯絡ovlov訂，18000yen一條，運費3000yen左右, 但aha賣hkd 2500，當佢retail價拎貨，賣一條被都執過千

mark up太多 又唔老實, 想幫襯都頂唔順

easy money

好仆街 又侵權又賣支那貨

可能最後發現間代購都係美心自己開扮小店

香港人係有錢+智商低

對奸商黎講根本係福地黎

雖然storeroom啲衰嘢多到不能盡錄，但都決定做個整合，費事被人spin走重點。

1、出售商品有誤導成份（亦係一開始最為人詬病嘅一點）
佢賣肥版鹹蛋超人，喺story擺step by step嘅製作圖又唔加以解釋（仲要用emoji遮住啲簡體字，明顯唔想人知佢貨源），又喺caption寫「獨家商品」，一開始得BTWS TOYS幾粒字母，其實真係好容易令人誤會係自家製。

2、so-called「黃店」
入淘寶產品
介紹藍店咖啡
post自己食金拱門

3、生安白造
同肥版鹹蛋超人原作者呻，話啲網友攻擊佢賣淘寶貨，又屈網友踩淘寶產品係仿品劣品。用一招無中生有轉移視線，令原作者企喺自己嗰一邊，同時加深仇視情緒。

4、口講promote art但龍門任搬
被人話佢個價mark up得高，就話自己係當原創作者as一個獨立artist咁對待，講到好偉大要promote art。但係自己睇翻版Netflix已經好唔尊重創作及藝術，加上被人發現《是但求其愛》MV入面所使用嘅飾品冇落原作者（IG: aso.s0)名，而係落storeroom自己嘅名，睇唔出點樣推廣藝術，不過睇得出點樣落力promote自己。

5、一言堂
見到出現對自己不利嘅留言，就block人、del comment

仲有日本、昭和

多謝絲打整合

重有Netflix 都睇老翻

大佬靜雞雞自私食藍店咪算囉
又po上網宣傳埋好威咁

吓，呢間野老細上過hocc 個podcast
又唔似係老千喎

不過留明聽多啲

仲有宮崎俊展同蝴蝶標本單嘢

估唔到，本身心郁想買

呢樣就真係唔肯定 如果老番都買$2000一張就太痴線
我相信poster係真既

謝謝絲打

個店主同果堆fd 只係一堆臭mk圍爐懶係文青

之前有排佢地借場喺度谷佢班fd入面啲插畫家，其實都係抄日本artist畫，勁商業但又要懶係藝術

應該唔好再助長呢班人壟斷個市場
同storeroom圍威喂嘅人都應該唔再支持

Shamshuipo is the new Brooklyn

黃店又會幫襯淘寶宣傳藍店cafe嘅？
點解呢可？

依間野啲sales 勁撚黑面 入到去都唔想買野

依間賺到fatfat都叫自己小店
其實有唔少有taste又黃嘅小店值得支持

唔怪得咁好搵而家都好似冇賣啦
poster賣二千 開頭仲以為有簽名

只能說佢啲衰嘢真係多到不能盡錄

呢間野由內到外都係咁串柒柒
唔岩聽就blk尻你

開啦！

storeroom隔離間cafe都係個老細d朋友開
咪做傻仔俾錢人使啦

搞抽獎唔使拎牌咩

仲要賴入貨嘅人，自己做買手咁隨便就入貨？有事就推去人哋度

有排有follow
又主張要客人預約去「旅行」親手摸陶器
上左去先知佢一隻最細size 飯碗都要$5xx …
見好多鋪都開始入日本陶器就unfollow左佢

原來係咁
之前佢出story串尻d客窮 叫人尊重 要平就返大陸買
又話咩千辛萬苦上框
原來會俾人告
點知而家自己喺大陸入貨

佢個蒸飯碗 喺現場見到個價 眼都凸埋
最後自己上網買算

電影中心入面都有海報賣
但唔知係咪佢地賣果啲同埋會唔會咁齊
但而家間鋪應該無得開 因為戲院俾柒柒柒block 鳩左

推上熱門俾多啲人知

淘寶真係養起好多"小店"

文青=用錢包裝品味
同大陸啲土豪都係一丘之貉

咁又係嘅 睇多兩本書曬時間嘛
買春光乍洩海報就唔同喇
幾咁有效率 用錢買時間嘛香港人

漏咗stone_mind_reactiom呢間
聽講係同一個老細

究竟個po突唔突破到so-called文青嘅同溫層
香港真係好多黑心商人同on9

係咪 @peep_projects ?
好似抄日本一個插畫師Misakinodon

傳送門
翻版
正版

推死呢啲仆街

Del comments咁叻

白x？

自己得閒行下樂天 或者直接search陶藝家個名買啦
咁樣啲錢係落哂陶藝家個袋唔洗食差價
再唔係留返去日本啲陶器市集買 平勁多

想要 link

店主?

希望多啲人睇到呢個post
雖然買賣呢啲係你情我願，但佢都幾黑心，仲要誤導消費者

好多都呃架啦

點解會買

英文名

同埋一般select shop同designer
合作方式都係6、4咁分拆，店舖會抽賣出價4成。

一般都係賣返原本designer出個價位，
係都係開高少少，以防唔會有去原店買會平好多嘅情況。

唔會好似依家咁賣貴成一倍。

偽本土，推到佢仆街

根本有錢搞得呢啲野既人本黎都無乜邊個係好人

衰d 講句係香港文青=水魚

exactly無錯

人地有錢吹咩

真係on9到震
難食又話要包容 銷售手法不良又要包容
講兩句叫自己黃店就做乜都得真係

啲人錢多，剩係想拎光環根本唔撚用腦

香港地做得呢啲生意多數有金主，而d金主係咩人大家心照

香港真係欺詐都市
上至政府欺壓 下至基層小店都詐騙緊香港市民

我又唔係
次次同條女入去都無咩野仲成日聊佢隻貓玩
係無服務姐

姐係環球/EAS music搵佢地合作？建議問唱片公司係咪唔重視版權搞大佢等娛樂圈同間撚屌割蓆

最憎人taobao扮自家

要長開呀呢個標題，咁濕9

扮曬本地原創好有品味咁
但賣大陸野

無錯呀
依家佢買淘寶野再轉手賺成半
買個d咪又係比個大陸人賺左錢
黃店大晒呀？同埋佢做左咩係咁比人話黃？
佢係真買古著既話，咁得閒話佢咩，
比人揭穿又唔認又del9人

嗰陣沙嫂angelayuen repost story話覺得靚想要啊嘛
repost完過咗冇耐就soldout晒
班女係咪以為自己買咗個化妝袋就有沙嫂咁靚

沙嫂上支那拍劇，潛水一排扮冇事
繼續做脫俗文青
唔怪得同storerooms咁老友，兩個都咁撚識包裝
果然物以類聚

依間黃店咪一樣

仲要扮黃

想問star wars個香薰插座係堅定點
覺得好靚 前排差啲想買

coffee of the day成班文青排隊飲紙杯dirty

仲要揾啲愛國歌手代言🤮

好心唔好咁懶啦
買隻番嚟自己再影過咪冇咁易俾人發現囉

成日係到話自己啲野幾年前巳經用緊著緊，啲taste早人地好多⋯
賣d衫又懶係特別😂揾班瘦既model著影得靚靚地，但一影啲客上身真係完全唔撚得但又要話好靚😅😅😅

依啲真係要推到仆街

根本就唔係佢自己整
又放啲制作過程出嚟呃人
依家穿煲又賴人歧視淘寶貨

係抄長場雄
開頭我都比佢呃咗以為係同長場雄合作
好抄唔抄仲要抄個咁出名嘅⋯⋯

抄狗：

長場雄：

條淘寶賣家根本唔care

其實文乜撚嘢清
啜兩啖咖啡
買啲onon99不知所謂嘅淘寶貨
標奇立異就當係文化
全部都係啲一事無成嘅mk 仔 rebrand as 所謂文化人
你估真係好似商品咁
換個包裝就真係變唔同人咩
文青？
MK 2.0 就差唔多

唔怪得藍屍成日笑黃色經濟圈啦 原來黃到淘寶入貨

咁搞笑俾貨所謂黃店喎 唔驚人舉報佢？

嘩屌
真係個個抄啲
個個都係日本artists
使唔使連個pose都照抄
真係用腦諗多少少都懶

苦主之一上過去好多次，好彩係窮撚冇跌太多錢
佢有個可以IH嘅陶鍋，見佢賣成千幾二千蚊，最近睇到有其他店賣七百左右

Mark Up唔係問題，問題係扮晒嘢話自己直接搵到啲陶藝家呀搵到啲獨家嘢呀，其實只不過係搣哂啲招紙

除咗樓主講果幾樣之外，間野最仆街係連香港本地產品都要mark up到好高去賺錢。例如made in Hong Kong嘅TWEMCO鐘，有心支持不如直接去人哋公司幫襯，唔好比D偽文青店昆水，助長歪風。

係呀 搞到個鐘而家貴哂 仲好難搵

有冇Ching報咗海關話佢違反商品說明條例

雖然都係leon professional
但痴撚線根本係一模一樣

俾夠你8算 都賺400 港女錢真好搵

睇唔順眼佢哋好耐
用黃店做啅頭嚟呃錢呃attention

真係好撚憎呢d文青舖
完全係歪風，好嘔心
成班冇墨水冇內涵既mk圍爐
唔係行下文青舖坐下文青cafe就叫有內涵有品味架
何況佢地入既貨我唔覺得有幾靚同有品味
只不過係稍為包裝下打埋d九唔搭八captions就呃到班傻閪mk妹
同埋睇個店主既回覆又不停block人
都睇得出條友根本咪又係d低eq死mk仔

More 想知隔離間cafe

事實就呢班跟風又無文化既水魚係最好呃
唔會點會開到成條街都係偽文青店 仲要排隊打卡笑死

好奇一問 其實點解呢間係黃店？捐過錢？派過文宣定點

推到佢仆街收皮
好心啦 咁理直氣壯覺得自己冇問題嘅咁不如bio寫埋自己係淘寶貨 唔係自己原創啦
咪係到扮

最重點係點解佢可以用個公仔遮住嗰罐有簡體字嘅可樂

啱啱發現原來佢地個Facebook冇人講呢單野
睇嚟要揚一揚佢先得
轉頭等俾佢del cm 加 blk acc

傳送門：

每次經過大南街都心諗做乜9
成班傻閪排晒隊送錢比人
啱呀，真正有文化既人係唔會去呢d地方
而家班傻閪文青咪即係等同舊時班死mk仔mk妹
點會有墨水有內涵

條link冇咗

話唔定係比店主del cm呢
呀店主好撚緊張d人留言架

唔知做咩條link唔得

呢條OKay:

想知 x 2

都唔得

好奇怪 share完開唔到link 有冇人知點解

睇來佢地好驚人地知佢啲衰野

其實有冇人留意番，隻超人係冇版權

屌你黃店淘寶本身已經係罪黎 仲係到聲大大理直氣壯 收皮啦柒頭好撚嘔心人升饅頭比錢中資洗食屎啦

大家fb search storerooms就搵到

人血

見佢fb 完全冇人講 同ig兩個平衡時空嚟

二次創作 唔可以賺錢用，大家有共識架可

賺到舔舔脷

咁都有五萬幾人follow

二創無問題
但超人呢啲IP賠撚到佢傻

呢個九成似

地址都係同一個 買啲濕鳩石 有一千幾百 成本都唔知使唔使$100 爽

擺上佢ig啦 喺度推 屌

店主mon得好實架
唔比人留言

佢已經limit 咗comment 同block + del cm一言堂

我諗呢度大部分人都比佢blk9左

好撚勁 呻下就清到貨

仲衰撚個淘寶 淘完唔岩都可以負評呀
呢間撚屌文青鋪問下野都blk尻你 再del埋你cm

我哋睇唔穿
文化情懷連登仔唔識

呢個想知多啲

推呀 反駁話自己係獨家代理但賣到貴人一大截笑左

係真唔係呀

568RMB賣1280HKD
不過價錢都唔係重點，賣淘寶野先係有問題
特別係個理念
係唔係代表大陸"好"野就唔介意retail?
咁唔怪得share埋藍店啦

一律藍絲處理

加咗價 之前四百幾搞掂

賣淘寶野唔係問題 咪當藍店
但呃人自己整就好撚肉酸

呢間黑店好明顯係偽黃啦
記憶中係區選投票先出個story
其他事無撚出過
蘋果俾人掃場一句聲都無出仲響度po貓打飛機

屌佢老母

無恥! 推!

屌你講真架 ? 我仲成日J 佢地個 ig
好彩要濕鳩booking 覺得太麻煩先冇走到上去
唔駛 private 喇 如果係真既 要大大力屌

好耐之前SR店主同人合作開餐廳「鳥語」 (不過已經拆咗夥)
SR店主出story定唔知post笑人唔知咩係磅蛋糕

樣樣嘢都要認屎認屁

我都覺..Stranger room 嗰條友真係成日踩低人哋抬高自己

就係俾呢啲所謂代理搞到加哂價

獨家發售無問題啊
但批發價已經平過原價起碼一半
都可以mark到千二
然後比人地踢爆原來係淘寶貨
而且只係400蚊
即係來回賺500%利潤
佢就spin到開舖要交租
提出質疑就del cm block ac
黃店
睇死佢好快就會出千字文扮受害者
要班妹豬呵番
一係就po隻貓出黎扮看透世事

po返句；taste is priceless~
心裡面：taobao is greatest

喺淘寶入完貨話冇得同人鬥cls

呢d真係好無品 永不幫襯

仲有misaki tanaka
識少少都知peep project抄足八成
啲on9文青一窩蜂沖去打卡已經證明佢哋真係乜都唔識

哇屌 呢個都神似

應該唔係，估係講貼住storeroom隔離嗰間

係，搣哂啲招紙搏你搵唔到個來源，咁就做咗水魚都唔知

想要link x2

啲衰野多到可以開個post講

又7又無用買同賣都on99

以前見過間野賣款金色指甲鉗
賣成舊水
心諗買個d係咪弱智

Link x3

黃絲蠢豬錢好賺

木

小房子咪又係佢哋班 friend，老細陳步欣拖糧又眾籌開舖，窮就咪撚開啦之前係連登講過排
可唔可以一次過清走深水埗啲老鼠屎

佢設計攞上去比人造定原本就係淘寶整

原本就係淘寶整
然後佢話佢真係花咗好多心思去包裝影相
叫人唔好抹煞晒佢啲努力
賣你千尻幾 吹咩

咪分化啦，學傻鳩power_off話齋 佢搵得開心，其他人買得開心，何樂而不為？

好撚仆街

好慘 呢單好值得搞大佢
真心佢唔講冇人知

推，咁賤格

唔知咩名 exactly隔離白色嗰間

Coffeeoftheday?

慘
有心做做得好既就比人遺忘
不學無術既就去搶光環搶功勞

只要一日香港人睇表面唔用腦，呢啲事只會陸續有來沒完沒了
奸商一定係每分每秒諗點用最低成本既賤方法搵錢

做過生意就知有幾複雜，無background又行正路係香港想打開門做生意難過登天

係得連登仔平行時間話業主減租求你租做生意好易
現實後生仔咪又係去打份牛工
邊黎得咁多金主撐"後生仔"開黃小店

原來已拆夥，follow咗店主好耐，之前一開都有去，嗰時未有黃藍。d嘢真係好一般，從此無再去過，雖然而家變咗黃店

可以睇吓yeenjoy studio
不過係支那野

小房子cafe+花店老板娘已經出咗story話番呢個post

台灣野黎 上網search下大把地方有得賣

食屎啦del cm blk尻人 , 而家喺度扮可憐

拎百佳惠康來做比喻 係咪傻撚咗

唔得嫁
要畀年輕人機會呀

我之前喺另一個po屌過大南街啲cafe好撚難飲
畀人spin到話我唔支持後生唔支持本土唔畀年輕人機會嫁
嗱 大南街文青先配得起本土
文青賣啲低質嘢又淘寶 啲咖啡師沖咖啡都手震 都要支持
隔離街賣皮賣布嘅老字號就執曬佢都無所謂啦
支持大南街文青！支持深水埗士紳化

係啊係啊 俾人踢爆咗就話人眼紅 笑死
睇唔睇到啊 叫你哋班黃屍放下仇恨啊
黃店喎

推到佢收皮

唔係唔俾賺，咁請你解釋下點解人哋問你（個fd）嗰陣唔一早講明件貨來歷，左遮右掩，仲要又block又del？正正經經講唔得嘅？
個世界係好靚，但係你呢啲無恥陰濕嘅西人好礙眼，仲跳出嚟串柒柒辣火頭，本身唔想你死，而家你哋攬住一齊死啦

又有人咁難得自己跳落個火坑度一齊陪葬，都幾有義氣

呢d咪就係d文青店主真面目囉
睇字都feel到真人係臭閪自以為高人一等
實際上全都是垃圾
行得正企得正既話咪一早講明係中國製造係淘寶貨囉
又會淨係得外國貨先會註明產地既
比人踢爆就淨係識話人眼紅

佢d 袋極殘，又多花痕
呢個價使撚去佢度買咩
當人水魚

BTW 都唔知真定假睇路

On9店主mon po

Storeroom隔離間所謂cafe
難飲到仆街，就係呃啲偽文青影相
識飲一定唔會飲佢哋個啲所謂精品咖啡
不過呢到都只會係圍爐屌㗎啦
繼續助長呢類風氣

下個po 要整合埋呢一間

好慘 我對文青唔反感但都覺得好撚難飲，仲要擺到明呃錢五星酒店既價錢

果班盲粉根本同左膠一樣簡直社會毒瘤咁乞人憎

shit.... 好反感，其實storerooms，prff呢啲咁多年來都一直有follow，真係失望
睇得出有良心嗰啲小店嘅態度真係好大分別eg ununliving，goodgoodgrocery嗰啲⋯⋯
感覺係一班紅紅哋嘅文青界KOL睇唔起人又唔接受意見

Cap圖放相上黎啦

原來唔係得我一個覺得啲店員閪

收啦佢
有d係同電影中心一樣架
而且可能佢個d係假貨添呀
加句絕版又可以賺多一千幾百

屌唔尊重原創者已經係死罪，仲要死攬話我哋眼紅可以blacklist

可唔可以推埋條八婆陳步欣收皮呀
有錢開舖冇錢出糧俾人？
呀唔係，開舖錢都係要眾籌出嚟
好肉酸呀，窮撚就唔好厚面皮r錢開啦

又想spin去話人眼紅，仲有冇第二個point?on9 間店做仆街嘢都唔討論得咩？

唔講賺唔賺差價 mark up到幾撚高

Storeroom賣人哋作品（肥版鹹蛋超人）唔落足credit 誤導人，同埋《是但求其愛》MV嘅wardrobe sponsorship 落自己名但忽略原創者又講得通？

係呀眼紅呀真係好眼紅佢咁無恥呀

真係要推撚到佢仆街
到而家一句都唔認錯之餘重要推卸責任
好厚面皮

閪撚到震

Same here
以前去storerooms都只係食佢地啲handmade野多 冇咗蛋糕部之後都冇再幫襯
個時蛋糕部啲女仔同storeroom斷曬交流
有啲另一邊低調做生意既深水埗鋪做朋友
有啲就另外自己keep住整蛋糕生意
都覺得怪怪地 依家終於知咩事

呢種人咪無恥囉，死都唔會認錯

成班都串柒柒 要你求佢賣俾你咁
搞個垃圾抽獎 呃晒啲人幫佢宣傳
轉頭啲禮物俾晒自己啲friend 咁撚cheap嘅舖頭竟然話人眼紅佢

一指出黃色店舖/藝人嘅不足之處 就會有人話黃嘅標準set 得太高
照我睇而家黃嘅門檻越嚟越低就真
淘寶入貨 卑躬屈膝咁討好中國人 學晒佢哋嘅口吻同佢哋溝通 然後轉頭貨品價錢賣貴一倍賺盡香港人錢 仲串鳩香港人 好想嘔

眼紅佢咁撚無恥？

真係衝出黎柒
一定要有私怨/眼紅先可以踢爆storeroom所作所為？
咩叫搵料煮死storeroom
而家啲料係連登仔生安白造俾storeroom?
有做過就係有做過
慘得過是但求其愛同睇老翻Netflix呢啲證據確鑿
兜都兜唔到

個個都閪口閪面架啦
好耐以前有inbox問過野
隔好幾日先覆都算
佢覆左我價錢
然後我特登出深水埗諗住買
先發現一早就已經賣左
搞到我白行一趟
不過係好事 慳返筆錢冇比佢呃到

原來係frd
即刻unfollow

我有follow睇佢點閪法

一樣啊，人哋大把客唔自在啦，浪費人時間個下仆街呀嘛

呢啲就唔回應 垃圾到震

連登標準回覆比你簡一個

A. 又哂一個acc B. 五毛Blocked!
C.分化撚偽黃！ D. 番大陸啦你！

每年都見到成班傻閪係底下留comment
原來咁撚cheap淨係送比自己fd

根據佢哋嘅邏輯，網民講乜都係眼紅佢哋

改名叫大南街禮義廉算啦

上Facebook search storeroom留下comment 踢爆佢啦一齊

想知隻超人咩來頭？
千幾蚊買個肥仔超人？

你有運喎ching

有次陪個frd入去齋睇 啲店員面色好似欠左佢咁好彩買唔起無比佢呃到

放下仇恨講嘢咁港共

想講原本係深水埗早過storerooms開個啲鋪真係好好多 feel到真心做自己既專業又有人情味好多
例如啲皮藝鋪 陶藝鋪 選物鋪
（名就唔開啦 廢事拉埋其他唔關事既人入黎
所以就算同一條大南街 單號同雙號街個氣氛差勁遠
但storerooms一開就即刻帶埋啲mk味過黎
即係隔離coffeeoftheday同小房子個堆人

仲要人喺佢度留comment 擦佢鞋 崇拜佢咁
先有機會送份禮物俾你
點知到最後都係俾晒自己啲friend

有個好似有咗合舍賣蛋糕，有online shop
合舍d職員態度正常好多

個下真係嬲到仆街
冇再幫襯過

taobao 4百幾 賣過千

啲小店係唔俾批評架，只准讚美
批評就會俾人spin去煽動架啦，好惡
如果真係做得好好，點會越來越多衰野俾人揭出來，俾人話呢？點解唔可以檢討下做好啲，一來就話啲人就係私仇？
同政苦有咩分別呀

以前仲喺旺角樓上鋪嗰陣都幾鍾意去小房子
去到眾籌比佢做生意就覺得好on9

最好入去俾咗錢先揀貨

梗係好
睇佢打啲字眼都覺得好八波格

講真，幾日都唔撚覆，擺明唔撚自在做我哋生意啦。

十足十林鄭／獻世派咁，自己做得唔啱，有人出聲話佢就係人哋攻擊／仇恨／唔抵得佢哋，戇尻尻
Storerooms老細快啲多謝你個好朋友將件事再搞大咗啦，我唔係好分到佢想幫你定害你

咁都有人落搭
開源之後賺咗錢有得分架？

開完

因為太多妹豬送錢比佢哋洗 唔洗靠service取勝

淘寶一個手工創作studio嘅出品，淘寶賣大約400-500蚊左右

最好比完錢就走 貨都唔要

推一推

其實我之前以為文青就係興呢種黑面style，見好多KOL都鐘意影相唔笑

佢唔出聲都冇乜嘢 一出聲就露曬底 咁忍唔到口啊

係，本身commonground時期都未變質

過數俾佢最好，hello都唔洗講

仲要真黃

恭喜八婆攬炒成功

而家開埋皮革pop up添，幾撚好賺
不過眾籌俾佢證明咗有班人真係無腦咁送錢
真係願打願捱關係

咁咪唔好覆囉
好心要覆都check清楚件野重有冇貨呀
重要係佢覆完我我就當日搭車諗住去買架
買唔到事少
浪費左我時間呀屌佢老母
不過呢d閪舖閪人肯定唔會覺得係佢地問題啦
分分鐘屌返我地係閪客添

我淨係知個老闆娘只會sell靚女
同靚女傾偈

合舍啲人好勁多，嘢食又ok
真係唔洗俾錢買難受

storerooms其實都係見大南街越來越多人先過埋嚟。
有幾間真心搞展覽，openground租個位只搞展覽，又黃到喊，呢啲真係真心支持

所以佢所講BTWS TOY就係間淘寶店？
呢隻咁嘅嘢憑乜撚嘢出名

真係食人血，唔推唔得

Parallel space
啲展好高質

佢自己都係抄人㗎咋
一開始抄日本sola cube,
佢初初喺storeroom 寄賣嗰陣我摸過
𠝹手嘅屌你

係！！之前我見到呢個pepe已經覺得佢啲畫風好熟口面

仲有賣碟又係好高質

隻黑色達摩佢賣$500隻，淘寶就60人仔，文青錢咁易賺

佢個story真係政苦style，完全無諗過檢討，屌人鬧錯先有無認真諗下點解俾人屌呀？？

Yes係一間淘寶店
隻嘢因為個樣夠獵奇所以佢一出IG好多人問價 張敬軒都有留言

對佢好失望
佢自己都係做手工藝出身嘅人

快啲去黃藍商家網站寫係藍店

我自己就未去過合舍
只係去習作 （樓上鋪同依家地鋪）
雖然廚師老板有時望落都幾惡
但食得出啲野食好有心機煮 同埋又會搵好多本土農產品合作

pish

係呀，原來我哋係抹黑人
有時間幫襯下storerooms啦，真係好有良心架

好彩commonground 仲未變質
只係多人到唔想入去
最多都係去睇展覽

本身對佢無乜嘢，點知原來都係咁樣，好失望！
多謝佢俾我地睇到真面目只准讚美不可屌

佢話自己係美國石
但又冇證明
賣石嗰間野根本就係佢自己嚟

推 今日佢有回應未

除非班妹豬會罷買搞到佢生意大跌 唔係佢可能扮冇事發生過啦

俾佢block咗睇唔撚到

人地 I don’t give a fuck呀

靜撚左成日

唔會覆㗎啦 根本就答唔到
睇佢個款都係想慢慢丟淡
限制人留言 唔啱聽就del 加 blk臭你
然後繼續上淘寶轉賣大陸野 作篇文markup 10倍
fatfatfat

佢係呢度抄d嗰到又抄d
呢個都好似！

大家去派嬲
見到仲有傻豬喺下面留言話想買

原來成班蛇鼠一窩
互j 互抄咁都搵到食
不過返大陸搞啦佢地
重搵得多呀

佢d link share完開唔到
頭先我都share過

仲要出tee賣

究竟佢有冇真係原創出過黎
全部唔係加工就左抄右抄
抄完仲要賣到咁撚貴

班人冇腦冇墨水㗎

身有屎 del哂d留言繼續追擊

反駁唔到就話人黑心？
又走去spin話質疑都係haters？
係咪因為假·文青唔識用文字打返出嚟反駁呀

開足三四間
心諗做乜鳩
嗰啲toy stories玩具積塵扮vintage
周街都有賣，不過乾淨包裝

原來咁多人唔知小房子條八婆嘅所作所為
可唔可以幫我推俾多啲人知

偽黃文青借社運為名眾籌開舖

吹呀
黃絲中意比人呃
關你撚事

所謂嘅文學青年原來都只不過係滿身銅臭既淘寶愛好者
一年都唔知睇唔睇到一本書

見到頭幾頁有留言問點解話storeroom係黃，搵唔返個留言喺度用圖解答

del cm blk人真係好嘔心
tvb廣告商俾人派嬲都唔會咁啦
文青喎 黃店喎支持言論自由？

咁勁

我意思係抄得咁勁

Thanks 即刻unfollow左

freedom? del 人cm, blk acc有幾freedom呀 睇過！

White noise

想知最後真係籌到50萬？

唔記得有冇籌足，但都有人俾錢佢
不過舖都開咗兩間啦

唔係嫁 人地好feminise
個個妹豬只要幫襯佢著佢d衫
就會好靚好有style好自信好有個人魅力

憑咩啊，佢有捐開錢俾手足？

點解痴線西冇人追擊 因為佢唔歸納係kol?

見到個窗花都知唔係香港

越爆越多
你政見係黃
不過做生意手法係黑

搵個emoji遮一遮 打篇文
搞撚掂 1280$😉

睇tvb 食m記
黃得係邊？

冇見過有不過借社運嚟cap人水
推到Storeroom死
下個就到小房子陳步欣

佢底褲就黃
不知幾鍾意啲大陸客
又淘寶又推藍店
之前見個個出post先跟住出黃post咋
等人嚟懲罰呀嘛
其實想cap曬兩邊水

祝你比人呃多d

痴線 冇錢學人開鋪咁都得

係，上次睇個黃相展喊到我

佢都幾無恥，咁都好意思叫人眾籌俾佢開鋪

講緊商業道德呢條友就話人有仇恨
屌你百佳惠康唔會隱瞞產品來源地
攞大集團嚟做比較都on撚9
係呀係呀 眼紅人地買到淘寶嘢呀屌你老母on9

唔知歸納佢係ig shop好定kol好

屌笑死著佢啲衫=愛自己愛他人

有錯唔L認 重要屌返人轉頭眼紅佢
唔講以為屈佢賣taobo野

買過poster

佢有話過自己係黃？
以前見過佢賣天氣瓶 (?)
心入面已默默blacklist 佢
d嘢mark up 得起誇張

佢仲係翻印㗎，即係翻版野

no offence
但係啲人真係唔好怪人揀大集團over呢啲小店
屌你地啲小店唔係態度閪block人就鬼鬼鼠鼠入埋啲唔知邊到嚟嘅貨唔講清楚誤導消費者
你行得淨企得淨怕咩俾人挑剔你？
真係有唔啱嘅咪認囉 過兩日都冇人記得㗎啦
呃得一次覺得冇嘢就呃第二第三次
做咁多陰質嘢唔係以為冇人會踢爆下話？
講到尾 你地啲小店嘅revenue source都係消費者
Care都唔care下啲客
就以後都唔好expect有生意做啦
一味覺得自己係小店 係搞創作 藝術家性格
就要人奉旨受你氣比你地呃
更何況依家原來有產品唔係自己出嘅
淨係識block/閂comment section
錢就喺我手 依家就唔撚會幫襯你地㗎啦
都係淘寶貨 我唔撚自己上淘寶買？on撚9

間中會去開深水埗其中一間小店，本身有係雜誌寫開專欄
佢開個時大南街無咩其他所謂嘅文青小店
佢店入面每一件貨都會寫嚟自邊度 （多數日本）貨品背後同製作人有咩故事，個種用心係好好。

自從阿豬阿狗都走入大南街開店，啲嘢值唔值都賣到個價貴一貴
對呢「偽」文青有啲無眼睇

仲有一個咩cupid 都熟口熟面 又係佢地班fd嚟 啱啱開始個ig就即刻租場俾佢展覽畫埋啲野又係一式一樣

宜家見到班小圈子有咩推介都唔想follow

有眾籌
小房子喺ssp開翻啦

下個po list下班圍威喂mk堆

可以睇#538 有佢啲IG POST ，標榜自己黃店

Well said

真係好好彩冇幫襯呢間野

唔該晒絲打
呢d無良店好唔好意思叫自己做黃店
早幾年無黃藍之分都覺得佢瘋狂mark up 好癲

咁有性格咪幫佢宣傳下

我諗我應該知邊間
呢間高質既 老板娘低調做事
同埋feel到同隔離鋪啲關係都幾好
唔係mk 圍喂威個種

佢好似無乜嘢值得狙擊
係鍾意認叻同食水深啲咁囉

Storerooms
小房子

直情可以同storerooms 齊名叫黑店

散咗嚕又同咗另一個一齊
講真，食嘢呢樣你自己可以選擇
真係拎住枝槍叫你食m記咩

呢間嘢
之前俾人質疑佢大量入貨賣蝴蝶標本 🦋
都係想有理性討論空間
已經不斷del cm

無品到一個點

推

幫推

個男人店主隻手好靚

ig shop stone_mind_reaction
同一個老細 賣19石 又係markup個價離曬地

藝術家性格
原來佢哋以為閪面=藝術家性格+好有性格
其實係無禮貌
明明係sell嘢 少少服務態度都無
唔係話要低聲下氣 但真係畀翻啲笑容唔該都唔多句

淘寶野不嬲轉手好賺

好多人唔識淘寶架

利申 成日淘野再轉野賣 賺好多

呢間真係唔好得去邊
見過淘寶 $26 嘅頸鏈 佢賣hkd $4xx

上得山多終遇虎

仲有pause rewind and fast forward
同埋附近新昌皮革pop up
都係陳步欣唔好再俾錢呢啲人賺
真心做手工嘅大有人在
希望大家戴眼去消費

見到隻窗就知係支那

但公道講
佢係畫緊套戲個scene
又未必係抄嘅

Exactly

其實個支那妹呢個肥超人都係侵犯版權啦

又超人又海報
個店主真係好中意賣侵權嘢謀取暴利

係呀佢啲定價真係好狼死不過買賣呢啲始終係你情我願嘅。最賤同最重點都係誤導人同搶其他創作者嘅credit

同埋唔可以講佢定價高㗎，一陣佢啲好朋友又話連登啲人眼紅佢

寫幾句嘢就黃
黃既背後就想人買佢啲高價淘寶貨

Cheap 到呢
心虛先會用貼紙遮住d繁體字

咁多間鋪都係同一個人？集團式經營咁

人格係黑心到仆街
唔好攞黃黎做擋箭牌啦

手足

食屎啦八婆格

下個po 名要加返黑店
明誤導人

根本就無禮貌
文你老母青

手持咁多店，都仲要眾籌俾佢開店？

佢好耐之前係旺角開小房子，但開始經營不善
連舖頭貓都冇能力同時間養，要員工去照顧
之後啲糧都出唔到，拖咗幾個月
不停俾藉口，又話通容下而家幫你做義工呀

冇錢就摺咗，得返花舖
而家眾完籌有返錢就靠痴深水埗文青風氣嚟搵錢

睇下男店主私人ig名先啦

小房子應該係眾籌所得不過真係好鬼肉酸

憑我自己實力賺到嘅錢

原來咁有錢

推到陳步欣仆街

店主唔係用咗好多心機影相㗎咩

畫風呀

黃色水魚圈

mark up貴唔撚理你，自由市場自由定價
而家係屌緊佢 隱瞞產地呀！！

一句原作者個名都無，比人屌東窗事發先話係同中國artist入貨

你地班文青黃店係咪盲撚左呀，覆我啦小房子
一個二個虛撚偽

cls

我都覺得大南街就似mk
利申：兩個地方都成日去

Storerooms
小房子
pause rewind and fast forward
Ig shop: stone_mind_reaction

根本個重點唔係markup貴，而係你地班偽黃店搵人笨柒
歐美甚至泰國台灣都大撚把好嘅手作，只係你地鐘意用淘寶入貨想賺到盡咋

金錢 > 尊重

咪係班文盲淨係識回應呢個point再spin 去話人眼紅佢，對其他一系列疑問視而不見聽而不聞。

定價高低、買賣係你情我願，冇人眼紅呀，誤導消費者先係最仆街

樓主下個po麻煩po埋呢條link追擊佢

佢一定賣唔小 人地淘寶條友為搵錢 理得你轉賣定黃店 加上大陸佬知西咩係黃店咩 睇佢回覆就知佢唔care

佢地成班人fd底嫁
Storeroom同coffee of the day既老細
真係物以類聚

精品咖啡喎聽講 open-rice d cm 正到呢

唔夠高著就叫長裙擺遮腳顯瘦
肥少少著緊身叫微肥性感
太瘦long唔起件衫叫垂墜感

你點都著得靚 著出個人風格

強貼留名

當係囉咁
畫風點解釋？之前有巴打搵曬對比圖啦
你選擇性公道？

但係間cafe暫時除咗啲啡唔好飲之外
好似仲未做過啲咩

成堆好似老夫子入邊啲騎呢怪咁樣

係呀，老板娘同老板都有follow，其實可能係另一個年齡層，所以成熟d低調d又認真入貨

呢個正視聽

吓 邊個估到佢夠膽死淘寶入貨
佢從來無講過嗰嘢係邊間studio出

其實香港啲所謂vintage shop
好多都係自己去美芝執平貨
擺個靚仔display 影靚啲
就轉手賣費5-6倍

大把偽文青落單

仲要po哂啲製作過程出嚟好似自己整咁
再搵emoji遮住個殘體可樂
咁樣唔係有心呃人咩？

雖然我成日嫌佢食水深
但我從來無諗過會賤到入淘寶再Mark up double

啲客都係信佢嘅taste先喺佢度買嘢
佢今次唔洗旨意再有人喺佢度買嘢

大家有咩想喺佢度買都可以上網自己搵番正牌
唔洗畀佢再食水

大嘅佢賣緊1200 ；仲要唔係成日有現貨，都係要訂

我建議大家有朋友喺日本 或者之後飛日本可以喺官網訂番
800蚊到包日本境內郵
唔好再幫襯依啲誠信有問題嘅「小店」

Story見到勁核突
勁淘寶style
化妝袋喎？送畀我都唔要

個款真係送俾我都覺得cheap

賣d咁既貨學人做select shop
不如去鴨療街買

同佢間舖風格都格格不入啦
文青喎
為咗賺錢可以去到幾盡

我記得之後唔知邊個文青女神repost話想買
之後好快賣撚哂
咩taste嚟？

其實入得依件貨都知嘅taste有問題
又唔係handcrafted 又唔係咩artist作品
似年宵蟹貨多過 select shop常見嘅designer goods
分分鐘係幫啲朋友散貨

呃鳩班傻仔文青

完全認同!!!
我十年前已經會個個星期去大南街
真係中意以前既氣氛多d
每間小店都好有故事
同佢地交流睇得出佢地係好有心做
近年一窩蜂咁開左好多新文青店
唔係話唔好
係帶動左大南街經濟
但感覺好多都係因為文青條財路好搵
所以先去分一杯羹
行既人又係打卡湊熱鬧既多
有幾多人會去認真了解背後既文化
星期六日成個旺角咁

基本上,香港有好多野係大陸都揾到, 以圖去揾一下淘寶基本上都揾到10幾間

香港所謂物價真係得淡笑, ig shop 基本上只有真係手工果d野係手工之外,仲要有workshop 整埋個過程俾你睇先叫手工人手制

佢賣淘寶野真係無問題, 佢唔賣你都唔知有依個肥版超人, 佢都係貪d人唔識淘寶揾野, 之後食淡湯 但食2倍幾價錢又真係
我覺得要追擊佢就佢出咩post都拎張圖去淘寶,揾到條link就去佢ig果到po出黎, 但唔人唔洗買貴左

買個啲真係弱撚智

岩岩淘寶見到5xx人仔

就係依種最play safe嘅講法
明明條友唔理社運
文青妹就安心當做黃店消費打卡
間舖同啲客都係咁撚虛偽

選物店既話之前上環個間都好好
有時候見啲客好似想睇又唔好意思個陣
兩個老板都會係咁同啲客講唔怕喎唔緊要 可以拎上手睇超級熱情但又唔係hardsell逼人買既感覺
就好似係一個惜物之人遇上對同一物品有喜愛之心既人個種真誠
（sor for 1999

之前4百幾，佢大批入應該3百搞撚掂
再賣你千尻幾

黃店5害刂\\\__**

幫推 要俾大家都知呢間野係幾無恥

靚咩,

500幾人仔我己經覺得貴, 雖然依d人手工野係貴d

香港人錢真係易揾

作篇文話原創手工野 再搵sticker遮住d簡體字就值架啦

得連登仔咁叻識穿到
其他學生妹, 文青仔, 基本上有d錢, 覺得1000$幾抵,就買左
所以對間店既影響唔係好大

比多d人知就唔係咁講啦

Google店名搵到幾年前Storerooms被人話賣垃圾。呢兩張圖擺埋一齊真係相映成趣，其實係店主本人先係睇唔起淘寶嘅人自己嘅真心話仲屈鳩網民講

link：[男朋友哂錢買垃圾]

開個新ac send咪得

佢IG唔係limit 咗comment ？應該冇新comment ？

storerooms成班懶喜愛vintage文青嗰個9衝埋去

其實唔緊要
佢入既貨有冇同日本東映果邊申請版權？
send email 去東映問再報海關先

上面果個化妝袋重唔係劣質野！
見佢之前可以理直氣壯打咁大篇野 而家賣taobao野竟然覆都唔覆 重del你comment blk人acc 大家知咩料啦

fb未blk

應該 send email 去日本果邊wo

Storerooms 唔知有冇受封區影響呢

人地唔在意我地架
佢大班KOL朋友，大把人識，無一個KOL同埋所謂既網絡紅人會share佢地賣大陸野呢件事🙂因爲間所謂小店太撚紅啦。

隔離po話有
琴日出事 今日就比人封

可能休店了

做咩repo 立場呀 應該repo 香港01先夾

休足一世啦

關咩事丫

呢間野大把名人同DJ like同宣傳

咪又係老千

我都記得呀 仲有angela yuen加持添 話覺得好可愛
真係好核突 勁似淘寶

啱呀
我都可以淘返黎賣啦
賣平佢100我都發發
反正大把傻仔課金

屌 係咩呢個呀 佢賣幾錢話？

真係好可愛 想500蚊買返個

Email吓澤東咪知囉 即係BLK2
成日都陰啲陰攝兩張翻版出嚟賣
我諗電影公司好樂意幫忙

加句絕版但又長賣長有
會唔會係因為唔可以一次過曬貨出嚟
太多貨係鋪面又畀電影公司踩場周啊？

從來都係咁虛偽

我去Starbucks都識畫個笑哈哈畀我，啲文青cafe連咖啡都唔識沖，成日見到啲owner同佢哋啲朋友圍威喂

真係又淘寶？ 28蚊唔知佢賣幾錢呢

立場咪又係po捅狗手足大頭

好狗

佢嗰陣好似冇喺story 寫價錢（唔知有冇記錯）不過有文青女神加持應該都唔平得去邊

鳩估 貘記？

上面篇文佢重話自己唔會賣劣質廉價貨係佢原則

呢個化妝袋佢可能係其他途徑入貨，唔一定係喺淘寶入。可能quality 唔差，不過個款真係唔靚

Igshop討論區（8）

stranger room呢邊傾 30頁開始 整合咗少少

得一兩單就可能係巧合
但樓上數埋數埋已經好多單都係淘寶
vintage皮背囊
透明鎖
肥超人
黑達摩
證明店主本人從來唔介意淘寶入貨
加上本身有賣外國貨
外國貨淘寶貨溝埋一齊賣就無人質疑
只要唔寫出處就可以賺10倍fat fat

咁又係，mark up得高都算拎住黃店嘅名入咁多淘寶貨

即刻reply左你

即係未中啦

識玩可以走去同個賣家講storerooms好黃，支持港獨

比狗屌果個沙嫂呀？

呢間小房子食水都深啦

more

好心佢出少句聲當幫忙

其實你怪佢都要怪埋自己佢根本無寫明件野既背景資料 咩柒都無 淨係話獨家

仆街嚟

呢條八婆都搶自己員工條女啦（之前）

我都估到邊間，有次online買咗佢哋啲嘢有少少問題，佢哋好好態度幫我換番。雖然都係mark up，但我嗰件係易碎嘢，計番個風險同佢哋嘅服務，我又覺得mark up都好合理。

黑達摩唔係店主入，係另一間賣礦石嘅ig shop 。
嗰間鋪寄賣礦石喺storeroom，兩個唔同老闆，反還反唔好搞錯。

因為賣礦石嗰個story cap圖話500覺得型(内容好似係咁)
唔係storeroom 老闆講不過入咗佢數。

見之前係另一間舖名有個room嘅賣抄衫又入落佢度
有人心水清先無搞亂，但老實講見到都好多位炒緊車。

咁複雜架

想講論花藝既話 白紙老板娘好好多
小房子就咁睇好似將一堆花質埋一個型就算
啲主花多到分唔到邊個先係花眼

你哋搞錯咗呀
抺煞努力呢句係賣礦石講，佢係寄賣喺storeroom
唔係同一個老闆
憎都唔好咁入埋落storeroom 數咁就係盲反
見到啲盲反但笑其他人盲撐

話說小房子老板娘keep住出story

好心啦 低質人身攻擊

出story有咩講

話連登仔無證無據同私怨

Parallel space，唔係openground。次次睇parallel space d 展覽都感動，好高質

但有證據 有埋cap圖果啲又無回應
（事但求其愛/老翻Netflix）
一味單打

只准讚美不准屌

小房子老板娘story

想知邊個係佢口中果個你
佢係咪以為有其他鋪打手係度

成日都見到佢喺度鬧人

More

應該講緊common ground，似乎大家唔啱

Lmao 佢真係日日都鬧緊人
怨婦

最新嗰ig story已經露撚曬底

對

好撚肉酸

插菊花應該唔會火

唯有多謝佢提供花生
Btw原來大家都唔小心打錯open ground 做common ground

講到唔撚旨在間鋪收皮咁

$1450都有人買

講事實

唔在意就唔好眾籌開鋪啦好嗎？
當初乞錢開鋪嘅又係你
而家話想唔駛做嘅又係你

有人揸槍迫你開鋪？
無錢唔識自己去打工㗎？

其實我諗大家都睇得兩個畫風都好似....

tui

想問有咩關係？Grocery唔係本土服裝店咩？

食食下storeroom 花生突然又有其他花生食

其實openground嘅老闆好多年前先被連登插到飛起，又係抄人問題，你哋太易炒車啦 想話openground都唔好得去邊㗎咋

同peep project 合作出tee

Open ground老闆係得罪好多人

早排去過新開嗰間小房子食飯 覺得個菇ssss雞飯好普通 成$108但食落去似碟頭飯 係多兩三粒生果咁 講真呢個價位good good做得有誠意好多 人地舖頭仲要係西環 理應貴租過深水埗
另外 茶平均要$60蚊一細杯 已經唔算平 但加熱水竟然要再加錢 我心諗 去酒店食tea啲茶都係差唔多價錢 仲要可以免費任加熱水 其實憑咩收咁貴
明白出黎做生意都係想賺錢 但收咁嘅價錢有少少expectation真係一啲都唔過份囉

講開文青cafe 仲有一間叫習作zap jok 啲職員閪到仆街
有次行入去walk in佢地咁啱full house 問其中位女職員有冇位 可唔可以留電話 佢個款係擺明唔撚想做你生意想趕你走咁 永久blacklist

嘩 作為老細 講野咁臭串
連做人都未識喎
點解佢會眾籌到去開鋪
好耐之前去過旺間樓上個間小房子
野食一般就冇再去過
而家知道個老細係咁 直程blacklist

本是同根生

話之佢地啲私怨，其實啲人都係對storerooms表示失望，一開始扮獨家自己整咁，唔講明來源，仲要特登用emoji遮住簡體可樂。
事後俾人知道淘寶都有肥版超人賣先講來源中國，然後連圖都係拎人地啲圖，轉手markup咁多

想知點解

其實係想讚parallel space，打錯open ground
睇小房子老板娘ig open ground 有賺好多都唔奇
係parallel space 齋租個舖位嚟搞展覽

佢係眼紅人地賺好多果個

咪臭系，係咁轉移視線，真係人哋以為屈佢賣淘寶

推，垃圾舖頭

個女職員係咪短頭髮 有少少似男仔？
（原本唔係好想咁講 但真係諗唔到有咩形容詞可以講

但印象中佢地真係得好少機會會有walk-in
講到明做booking既又

佢哋ig有解釋因為限聚只坐50%所以只做到booking

希望永遠休店
唔好再呃鳩人錢啦

休兩日

第一次去嗰陣其實係純粹經過門口覺得幾得意所以先行入去 冇撳過入佢地ig唔知道要網上預約
但我覺得解釋返比個客知都唔係咁難姐？佢個態度係講緊好串好冇禮貌咁打發我走 完全冇同我講過下次可以網上預約
可能係個別事件 但佢覺得自己唔休做咁嘅態度真係令人印象好差

Pish! 個店主啲回覆好大問題

openground 2019年起搞咗好多次社運展覽
先有個Yellow Object海報展
而且成個展覽喺台灣拎埋金點設計獎
Storerooms都有搞海報展覽呀
但係擅自用宮崎駿同王家衛個名
賣千幾蚊一張無授權海報
唔知邊個賺緊錢呢

openground之後展出埋抬咗上山嗰個民主女神像殘骸
就算人地係賺錢
都要承受咗極高風險先啦下話
唔通你同storerooms出啲邊皮story賣淘寶貨先係抗爭黃店咩
邊個真文青邊個偽文青係人都分得出啦

重點！！！

依家講緊storerooms自稱黃但淘寶扮獨家呀
我地搞得好清楚 會唔會係你搞錯左

仲有就算唔係同一個老闆唔代表是但一方係冇問題
事實就係佢地兩間野都係淘寶賣幾十蚊既野 夠膽死markup幾倍囉
一樣咁撚厚面皮

你唔好幫sr護航啦
我見你下面cm話stranger room同stone mind都入錯storeroom數 又話炒車又盛
其實就冇乜人搞錯到既
我淨係見到你不斷想幫storeroom撇清關係同話我地盲反

至於間stone mind唔係同storerooms同一個腦細都係你自己嗡
如果你係知情人士不妨講多少少

偽黃偽文青 真賺錢

上面有人話係沙嫂喎
成班一擔擔
所謂文青圈子個個虛偽到

係呀係呀 好似係佢
狗嫂同款化妝包

啲語氣閪到呢
文青喎
黃店喎
得啖笑

以上冇一點係話過佢定價高，因為買賣係你情我願冇得講，所以小房子條友唔好spin重點話人眼紅佢賺差價賺得狼死啦，好柒

大家係眼紅佢無恥入淘寶嘅嘢收收埋埋有明顯誤導成份，被人踢爆先肯覆返IG幾日前問佢產地嘅cm 。

仲有《是但求其愛》MV單嘢都好過份，搶人credit ，完全抹殺創作者嘅心血。如果佢認同自己repost嘅story入面所講嘅taste is priceless，咁人哋嘅作品就唔係priceless 唔值得落一個credit ？

仲要睇老翻Netflix on99

其實想講好耐 沙嫂佢讀bba既 有見過佢reg中文系course讀 但係上左一次就冇點見過佢 點解佢成日都話自己係文青 反而冇乜見過啲讀文科嘅人話自己係文青

好撚噁心

呢個年代，個個唔想辛苦又想賺錢淘寶扮自家手作⋯賺到笑

佢仲有reg電影添 成個sem freeride
沙嫂成日都幫storerooms宣傳
storerooms highlight 都有佢

btw對沙嫂印象最深係茶記潮文

害怕酒杯，作撞到
仲ff係茶記同食客交換心事
前面明明又講聲量要豪氣，咁即係點？
豪氣咁講心事？乜撚野意境？
呢啲係咪就係所謂文青嘅文筆？

同埋之前九龍城個樓上鋪就執個陣係到話d花材大平賣
上到去冇人睇 閪口閪面好似唔想比人入黎咁
仲要d花根本就冇平得去邊 天價咁貴 傻傻地
之後仲要眾籌係深水埗開鋪
比錢佢開鋪個d人真係戇鳩黎

D sales真係好撚閪 唔知點解佢地淨係企係個counter度無同我講過野都feel到

strange room個d同呢個store room老世 fd底黎架啦
同小房子個個都係fd底啦
成班食水深到仆街

fd底丫嘛
咪幫手單單打打出story囉

發覺佢成日刻意sell自己好撚貼地 去北區去耕田去茶記喺屋企油牆 但ig一半post都係著住designer brand
呢一個月先後有lv gucci miumiu prada chanel
貼地？邊撚度貼？

唔出好過出 露哂底 同埋證明佢唔明我地講乜
由頭到尾重點唔係話咩cap水
詳情睇番置頂

輕輕一堆
大家有料繼續爆

推到出post3 繼續追擊

呢個第一次睇，幾有趣

輕輕一堆

follower跌咗幾百

唔知文青害唔害怕沙sir 支狗棍

仲要未必係真
邊度得黎咁多名牌vintage

ching有冇圖

包裝自己係文青班人可能一年都唔睇幾本書
真正文青既人 邊會做咁多外在既嘢
打埋啲懶有意境既caption
po個story 打下卡就話自己係文青

lm

N年前佢仲係旺角樓上舖個陣去過
買d溶溶爛爛既二手dr martens 都成幾舊水
仲真係有人買個下好野

推推推推

咁多單最嘔心係蝴蝶標本
幾on9先會相信啲蝴蝶係自然死亡
而且完整保存屍體
唔止一個專家出黎指證啲蝴蝶係來自繁殖場
話嗰啲蝴蝶成世就係為咗死後比人整標本
文青唔係好大愛㗎咩
咁都比佢過到骨？
又再一次話係”展覽”
其實只係將繁殖場蝴蝶屍體當商品咁賣
好變態
成件事比佢哋spin到去啲蝴蝶唔係淘寶買
係外國買
根本無回應繁殖場問題
最後又spin去香港人唔支持年青人發展專業
唔支持個女仔做標本師

提提大家記得google 評分比佢係賣淘寶野但扮獨家

都唔撚明，去專門店買過對新儘好啦
係要買二手爛到唔爛個d,
早知我都拎我著左好多年既鞋話vintage拎黎買啦

D打飛機post先好笑，南亞佬又J，廢老機車又J，雪糕車又J，幾時過幾條街搵d啪針道友 J下

留意左你好耐
店主？
支持你呀
多謝你promote art

有啲款絕版 都可以理解既
但係殘到咁

蒸飯陶瓷器有冇key word

keyword search: 萬古焼 おひつ 一膳

我係依啲中文網 搵牌子同款
唔洗俾人水 光明正大 寫到清清楚楚

猪俣美術建具店

繼續推呢間黑店

垃圾店
推佢老母

小房子係咪上年食社運水，眾籌開鋪個位？

搵到了：

呢間叫小房子嘅小店，成立於2015年主打乾花同小清新布置，相信好多少女文青都去過。曾經屹立於旺角西洋茶南街一個佔地近千呎嘅樓上舖，期後聲稱因牌照問題導致嚴重虧損最終於去年離場。最近佢哋以企圖以眾籌方式，集資50萬捲土重來。

我可以講 strange room一定唔係朋友底
因為我知佢哋係點

轉貼過嚟啦，佢都想參與：

呢間叫小房子嘅小店，成立於2015年主打乾花同小清新布置，相信好多少女文青都去過。曾經屹立於旺角西洋茶南街一個佔地近千呎嘅樓上舖，期後聲稱因牌照問題導致嚴重虧損最終於去年離場。最近佢哋以企圖以眾籌方式，集資50萬捲土重來。

留意返，係無最低消費的空間，唔係無需消費空間

好啦睇到呢度，你一定問佢哋點樣偽黃眾籌嘅野你情我願關人地咩事先？

偽黃證據:
呢個係店主個人ig

咁多個月以黎從來無出過任何關呢個運動事嘅野，日日拍拖食好西不知幾開心，但自從幾個禮拜前公開預告會有眾籌之後，就開始share下文宣。
但呢個文青黃店主，想打造黃店形象，私底下嘅佢其實係食藍店仲唔止一次

黑心:
文青店主以為自己係明星
4月中喺英國返香港隔離嘅時候仍然不停share自己嘅生活

由此我地睇到，店主喺隔離期間繼續努力工作
將啲可能帶住武漢肺炎嘅花送到佢嘅客人手上，隔住個mon睇我都驚驚。

經營不善:
文青店主其實不止一次投資損手爛腳，除小房子外店主仲曾經喺花墟經營實體花店(唔出名費事幫人賣廣告），一間以花為題嘅餐廳，一間同人合作嘅select shop。店主曾聲稱單單每月租金便超過10萬，但店主嚴重低估各項營運成本，短短兩三年所有實體店已經關門。其中位於尖沙咀K11的花藝餐廳，據講結業時虧蝕數十萬。現時只剩下集居住及工作室於一身的工廈單位。

撇開黃藍問題，試問一個多次創業而且多次因經營不善失敗倒閉的人，還值得大家集資比佢「圓夢」嗎？

當初文青店主聲稱小房子當初因為牌照問題而結業，希望集資「落地」開店，不再隱藏於樓上舖內。君不見旺角到處樓上cafe，難道每間都要結業？店主有錢開餐廳而唔去申請正式牌照經營佢所謂嘅夢想，而家竟然叫素未謀面嘅大眾去幫佢「圓夢」？

再者而家講緊支持黃色經濟圈，入面已經有好多大大小小嘅店舖告急緊，當中最多嘅係類似形式嘅咖啡店，呢個時候黎開咖啡店跟經濟圈爭飯食到底叵心何在？

利申：本人只係同偽黃店主有共同朋友睇唔過眼嘅路人一名。
唔想見到大家被人當傻仔貼錢比人做生意
最後補上
人血眾籌Link:
人血小店:
人血店主:

我係知情先肯定唔係同一個 stonemind係鬼鬼地識睇石會知佢嘅石有啲似人為
事實上呢度係有人無分清楚

仲有獨咩家 知唔知咩叫「獨家」？
你你有人哋無 我自己淘寶連埋運費可能仲平過你 快啲攞到貨添
佢話自己落咗好多心機作文包裝出貨喎
叫人唔好抹煞佢嘅努力

呢度咪就係將超人同礦石店主講嘅”佢話自己落咗好多心機作文包裝出貨喎 “ 夾埋一齊講

唔係護航，但呢啲分唔到反過來就係盲反企唔住腳嘅

parallel space 就真係高汁
Open就不敢認同

佢處事手法有陰過partner

無呀我見講open ground 開先提一下 sor9 off topic 咗

又多個二見師傅

人地醒呀真係識互惠互利呃尻閪你啲文青傻鳩落地獄啦

想分返開兩個 我意思係如果有人爆咗佢哋唔係同一人
咁上面話佢哋係同一老闆真係炒車
所以事實唔係同一人先講
其他我就無講都無護過storeroom wor

要屌入貨我無話過搞錯㗎 我淨係針對唔係同一人呢樣講炒車咋，人哋會覺得盲反唔出奇呀

不過真係無人fc 我

真係想呢d偽文青收皮
d mk 書都唔睇多本啦

救命 好造作

嘩咁撚賤個老闆好似同徐天佑老婆好friend

嘩痴線勁多款揀又平

其實鍾意物質生活都唔係問題 畢竟入得呢個圈九成都係貪慕虛榮 但次次見到佢喺ig刻意塑造到自己好貼地就想嘔 啲雜誌仲要係咁吹捧佢係貼地女神 我心諗 係貼地就唔係去太平館啦 太平館其實一啲都唔平囉好無

仆街仔

圖

好人一生平安

朝花夕拾 好 撚 難 食

好撚勁 咁都俾你搵到

係咪有料爆

開po冇用去得深水埗嘅所謂文青都係淘寶撚嚟。深水埗咁撚多支那都話欣賞乜撚社區文化，叫佢哋返支那自己感受個飽，一樣㗎咋。

深水埗唔係你講嘢咁
原本賣布賣皮個邊係好正 啲手作人都好有心
完全唔可以同呢一班真mk偽文青垃圾混為一談

唔係同一個人

非常認同
你講嗰兩間都好正
睇得出好用心經營
最重要係真心黃
唔似storerooms得浸銅臭味

佢以前旺角開過cafe好似攞唔到牌但照營業所以成日畀食環查

無用 人哋話連登仔屈鳩人 話我哋無聊

多左個黑色盒仔就賺400幾

眾籌開鋪真係無言，希望學佢話，為社會做更多啦

More
點解我聽個版本係人哋陰佢

徐天佑老婆間野都唔係啲咩好野啦
之前咪俾人踢爆過又係Mark up好多
同埋又係串串共咁

其實佢個brand啲產品好唔好用？好似好多人讚

鬼鬼地所以成日抄其他水晶店

資料來源：

資料來源：

抄文嘅心思係值480蚊一舊黑曜石嫁

caption噏乜春 「將支匙」
條友邊間小學畢業
成篇野9588

即係點？

最好笑係佢啲忠粉教徒都屌佢

佢真係以為自己係教主

推！賤過食人血

「將支匙」

食差價同扮自家製爭好遠喎
呢間小房子都係垃圾嚟

幾時會有回應

一丘之貉

重點係搵到既資料都係真咁怕咩講
自稱小店唔好同大集團比啦
大集團都識講產地呀，呀文青大佬唔係唔識呀麻？
講咩煽動呀仇恨呀，咁撚似藍絲講野既
同班狗話社運人士煽動群眾有咩分別
事實又唔比人講出黎，講又話人煽動
你估人地無腦唔識自己諗？
你唔叫大家唔好煮死班狗？
同班中立撚話相信儘有好警察有咩分別呀？
放咩下仇恨姐，本身又唔係憎9個店主，係指責緊佢個行為呀智障

代購店

賤 要推

又多一間叫人唔使去

每日一推

佢哋究竟係無腦，定賺錢賺到傻咗

推到3

係鬼咩，佢都係講啲唔講啲咋嘛？！
佢賣得呢啲價位嘅衫，點可以得失藍絲同港豬呀

又咁講，佢影到啲靚靚地嘅相同襯衫襯得都ok嘅，
啲人咪跟囉，係咁猛話啲女好正（見人見智啦）
起碼去一轉旺角，幾個妹豬都搭條start from zero 布帶襯個Tokyo bopper袋

只係唔洗強調有幾撚勁幾撚高質，大佬你咪又係東大門入返嚟
啲caption講到啲衫著完識變身咁，過多排會唔會神打上埋身呀

啱啱發掘到呢個
佢brand嗰個位係用陶藝家名做分類

推呀屌

執粒未

推爆

留名

證據確鑿都講到抹黑
一定唔會幫襯呢兩間黑店

當初佢喺旺角嗰陣有幫襯過一、兩次買pin
佢有一排仲搞埋cafe賣蛋糕
但好奇怪地間舖好似係冇食牌
所以要啲客「捐」錢然後啲蛋糕當謝禮咁「送」出去
利申冇幫襯過間cafe
但嗰陣開始就覺得間嘢好奇怪 賣嘢食冇食牌
後尾間cafe都執咗 本舖搬埋去深水埗就再冇去過

前排見佢賣蝴蝶標本仲講到懶係浪漫咁
又同個抄畫家合作
覺得好嘔心
真係垃圾舖頭嚟

屌呢間真係好撚垃圾 賣到勁貴仲要勁難飲

屌你老尾呢間stranger room都唔係d乜好嘢
食水深態度唔好都算
最黑人憎係乜都瀨返落個客度，中過伏兩次
以後唔會幫襯！blacklist
唔知藍定黃，但見佢哋好似有個model接左支那寶黨鐵廣告

旺角in a stone老闆又好又nice又黃，人哋舖夠出名啦
無stranger room老闆咁串囉

真係要囉，呢間都係仆街黎

Hi 陳步欣又用眼紅e個term

駛唔駛開定3

要啦

支持
不如集中追擊一間等人易啲追post

storeroom 我都無咁大意見
stranger room 就真係垃圾黎
抄款抄到十足十

咁開心
留個名先🥰

Ig shop 係代購平台，收左錢先同你去外國網訂，比完錢重要等，on99 買個個都弱智

瀨客係咩事？
Btw, igshop post有討論Stranger room 可以過嗰邊討論
廢事啲傻閪又話我地分唔清楚啲鋪頭

樓主下個post不如將深水埗改做大南街
可能吸引到多啲人關注

請移玉步至ig shop post 傾

可能想丟淡件事
但而家一google佢個名就會出連登同淘寶呢啲keywords

邊款碟？

正喎多謝絲打

文青妹豬點會搜尋佢個名呀
送錢比佢洗都黎唔切

I支shop

求其上網都搵到類似嘅
賣緊180 雖然啲燈冇咁多
但去轉ssp就知燈幾撚平

Storerooms有9折呀依家係咪唔記得咗淘寶事件喇

回力鏢
四年前問人收到假鑽石戒指得唔得
四年後自己正正賣緊假鑽石戒指
而且假都要mark up幾倍扮高檔貨賣

得閒推

有次上貘記食cake女店長勁nice
storeroom啲人全部都好似你欠咗佢咁西口西面

幾個月前喺佢地網站用$599訂咗呢個黑膠機喇叭
點知送到黎見到成個盒都係簡體字先知原來係大陸牌子
覺得佢地有心隱瞞 因為産品介紹嗰度完全冇提過個牌子名同出産地

之後Google搵到個牌子叫Beefo
豐澤賣緊$299

Hellobear賣緊$219

兩間都有寫牌子名 係得storerooms冇
最搞笑係Twemco、廣田硝子嗰啲佢又會落翻牌子名架喎

又一單

賣得貴過大集團double真係第一次見
其實一開始賣玻璃招財貓都無講過係廣田硝子
天氣瓶、蒲公英都係一樣
目的就係唔想人地入貨賣正價斷佢財路
之後有其他鋪頭入佢先會講番牌子名
然後例牌出怨婦post話佢一手帶起個牌子
其他人只係跟風乜乜乜
明明當初唔講出處就係為咗獨市呃人唔知價
賺盡之後又要攞光環
口講推廣設計
其實從來唔到最後一刻都唔credit原創牌子
嘔心到

屌真係好撚伏 朋友有買過佢哋香水 但完全冇味

諗起陳步欣句啲大集團都有差價啦

真係有

下個po 加埋啦

真係不擇手段昆水魚

補翻圖先

淘寶storeroom

痴撚線 599買部支那機
巴打好慘
係咪冇得退貨？

繼續推，唔好畀佢停。我屌曬佢哋老母，食屎啦咁樣呃錢，真心希望佢哋死全家，仲要不知悔改

繼續推到小房子同storeroom仆街

老闆無得再睇

「人人影視字幕組」逾800萬會員 涉侵權逾2萬影視作品 14人被捕

老闆喊出來

真係好賤

推 今日都仲未回應
睇黎都想由件事淡 真係仆街黎

唔知呀小房子老闆娘又會點講呢件事

可以好多人安慰佢
話我地眼紅佢呢

老闆ig private咗？咁去佢地啲fd ig到留言？等多啲人知

仲不停宣傳緊啲貨
應該仲會有一車車文青去買

深水埗偽黃文青店Storerooms賣淘寶嘢扮獨家 到底有幾好賺？(3)

有人繼續買 佢繼續mark up 唔會理

樓上成堆五毛又成機唱衰黃店有人講？